慈雲山呢啲鄉下地方要黎都晒氣 移平左佢好過

連地鐵都去唔到既有撚人會去咩

ture 好多廢老/支那人

收到風ching 新冠肺炎呈陽性

港鐵好安全

你咁講山頂都要移平

呢到有幾個當年係慈雲山13太保
你死硬

咁慈雲山d人咪搬晒出黎

有火葬場

港鐵與香港市民同心抗疫

班老野仲敢出街？

留地不留人

其實慈雲山老人院爆先抽到咁多確診者姐
確診者既屋企人都中硬咁濟先好似慈雲山好多咁
個面每棟驗點會唔多個情況同美國一樣驗得多所以確診多
真係估得慈雲山有咩

成個東九龍都唔使要啦

問過呀坤同b哥未

死撚晒啲垃圾廢老就啱

利申 住慈雲山

屋企人慈雲山做野住港島
所以點解你會覺得其他地方會無事

你老母做雞俾狗屌

赤柱、西貢都係鄉下地方

屯門多d

等各區接收中

成個黃大仙區都好撚低端

美羅中心要留返